今日黎鞭一鞭

我覺得佢講得冇錯 用番美國人角度睇 佢的確係仆街

你不如講解下點解佢係仆街都會選到上去做總統？